［十八區］今晚旺角/深水埗有無人

九龍區低LV玩家去邊等？

出緊

Ssp 定mk??

人多就去邊行街
記住唔好做違法野

就係邊度啊！

旺

Ssp好耐無人

旺角出左tg啦

新填地街做乜有人大叫？

10架以上狗車係ssp經過

究竟點架

Ssp啦
旺重兵

有無最新油尖旺tg gp